美帝制裁後，5眼聯盟都跟?

弱弱一問，經過取消引導協議的經驗後

今次美帝制裁後
5眼聯盟都會跟埋制裁?

估計係美國陣營都要跟 因為淨係美國制裁唔夠力 要全世界一齊先我

5眼跟機⋯即係…冇得用日本野？

一定要跟，唔跟有如孟晚周

人民幣結算

內循環經濟

孟晚周咩事?
可簡單講嗎？

同被美國制裁的做生意之後被捕。